
                      Me gusta el argumento sobre; Cómo se hacen inteligentes y cómo la especie humana puedo haberse reducido a unos pocos en un futuro... lel cambio de YA NO ES LA AMENAZA NUCLEAR como a mediados del siglo XX sino biológica, tema real y digno de temor en la actualidad.
        
            